個口號根本就唔應該叫訴求

趁住民意升溫，大量市民同意解散警隊，我地應該好好諗下仲要唔要叫五大訴求？
我認為我地香港嘅人民，根本就冇需要求個政權fulfill呢六個demands，政府嘅權力應該來自人民！我地係要同政權談判！交易！
因此我提議，一日未滿足
六大條件
我地嘅示威一日都唔會停止。

光復香港，時代革命！
六大條件，缺一不可！

香港獨立

［核彈］你話自衛開槍 咁呢條片你又點解釋啊

條件兩隻字好撚難聽好無

叫要求?

解散警隊以及成立獨立調查委員會
兩者合一 繼續五大訴求不行嗎